面部识别，遍布城市的监控犯罪的摄像头。播客：新冠病毒-19正在帮助巴西成为一个监测国家|安东尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技术评论
她还可以获得U签证的合法身份，这是为犯罪的移民受害者准备的。ICE驱逐了一名指控狱警性侵犯的妇女，当时联邦调查局仍在调查这起事件（Lomi Kriel于2020年9月15日发布）
记录在案的帮派成员犯下的大多数罪行都是贫困罪。当我们重新思考治安时，是时候结束帮派禁令了|杰米·威尔逊| 2020年9月15日|圣地亚哥之声|
这些结果现在将被上传到FBI数据库，以便从其他犯罪的结果中相互参照，以确定潜在的犯罪者。晨报：市中心监狱疫情每况愈下|圣地亚哥之声| 2020年9月11日|圣地亚哥之声
在2020年和1998年，迪斯尼的木兰是一个假小子，她不光彩地通过了媒人的婚姻测试，在这个版本中，木兰的欺骗也是一种死罪。木兰的历史，从6世纪的民谣到迪斯尼的真人电影《康斯坦斯·格雷迪》| 2020年9月4日| Vox
他是否谴责有组织犯罪参与了附近伊瓜拉市43名学生的绑架和失踪？墨西哥牧师被判谋杀罪|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽
但他们表示，它对有组织犯罪日常运作的影响微乎其微。墨西哥牧师被判谋杀罪|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽
反犯罪警察开始搜索可能的飞行路线。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
这是不可能的，除非人们公开谈论，而不是让每一个罪行都成为它自己的孤立事件。掩盖和关注巨魔：事实上，这是关于自杀新闻中的道德问题| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
他连续九次被拒绝假释，坚称自己无罪。他40年后出狱的第一天：适应户外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
他在学校被犹太人和胡布希人殴打，罪名是将虚假进展报告带回家。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
在那一刻，流血的罪恶和无能，在报复像他这样的伤害或任何伤害时，打击了他的灵魂。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
他知道犯罪的整个结构都是由于人类对他的“启示”的解读。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
人性必须公正；或者惩罚本身就变成了犯罪，堕落为报复。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
因此，犯罪领域确实不是固定的，事实上是不断变化的。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯